有冇1000樓下電剃鬚刨推薦

Braun定philips好
pan記又點？

一直手動開，唔擦泡又刮刀損晒紅晒

邊個比負評又唔出聲

百靈幾好用....
我個人認為一字型既比圓型好用....圓型好多位剃唔到

兩大品牌都係幾百去到幾千幾百果啲有冇伏

上hktvmall買好平 幾百有埋洗機座

幾百蚊果啲都好用
4年前買左個用到依家

pan 記 BST2Q
600蚊
用緊，感覺良好
好過B 記3系

小米